變相戒嚴已有成效

尋夜開始吹風吹到全香港度度都話提早收工返屋企
嚇一嚇你地已經尻都縮埋，仲要一路傳傳傳傳到TST K11 都早左閂門，
個個都返晒屋企，邊個最開心呀？

[全民罷工] 一句講曬 罷定唔罷

個個都知黑警on99返工鳩hea唔做野 冇人執法 有咩事冇人救真係好危險

今日嚇一嚇，沙田又縮左，新城市早閂？
維持左一星期既沙田連儂停左嚕，官商開心跳起YEAH

利申元朗人，覺得沙田連儂本質上做得幾好，拉攏到中產

咪鳩啦，係少人左，但仲有唔少人

我諗唔到變相戒嚴可以放落示威者身上。除非又要製造假情報跣上面

係就好，今日咩風都聽唔到，謝糾正

ig story都見到有沙田友在場 但少咗唔少人係真嘅